冇得做大人，一定要揀。人工定環境？

人工一般，
工作量小 遲到早走無問題，請假唔洗紙。
翻工有時間做自己野。放工就放工

Vs

人工中上(當多3成)
工作量多 遲到要受氣 收工仲要覆下客

你會點揀？
福利好
人工高

人工每個月多少少俾你睇醫生？

Career path點先？ 一樣緊係1

本身幾多人工先
你賺10萬多三成同1萬多三成 差好遠喎
雖然得3成咁少 點睇都A 除非B可以幫你升職之類

人工 完

千祈唔好高估自己能力/eq

辛苦錢，唔係咁易拎